點解Joker落公園玩會俾班細路打？

因為包揼小丑

唔明

你新移民？

我小學生

ok

Ok

你講唔正hk話

おk

包揼小走😂有隔牆冇穿針

有無V

無何無v無自解

up乜9

冷冷雨 Wooo wooo

兒夜姨野以夜儀野

。。。唔is呢首

尖沙咀見到你

和你鐘

兩個音差好遠wow

無自解 有碰解

包揼小出就成日講

高登啲老人過曬黎呀

樓豬鮮移民係咁上下

禾屌你個hi牙

叫開包揼少出剪無福

幾時變左包揼小丑？

少出剪無福

剪無福係咩嚟

包揼，少出剪，無福。

有標點符號會清楚d，即係唔好出剪既意思。

樓主新移民 口音唔準

補充：亦都有人話係 少出係少數既出去，剪無福係出剪既無福氣，睇你點理解

小學同同學討論過呢個問題，所以印象深刻

走，丑?

少出啊

包揼少出剪有福就識
包揼小丑未聽過

幽默感既野

樓豬你解釋下

呢個post係叫人報歲

有啲格硬

我都唔明

利申97，香港出世香港大

我95都識

丑？走？樓豬先係新移民

玩開有福
因為玩包揼係剪，一出剪就輪，所以少出剪係有福

咩年代嘅人先會明

玩開有福
因為玩包揼係無剪，一出剪就輸，所以少出剪係有福

屌以為我有問題，
原來樓豬新移民

Popo成日槍解人

熱門呢個時段出廢po
拉

上捉上下捉下

你wow乜

有冇槍解

輸左都有福？

不過，小朋友就係咁難以理解

包揼少出，剪無福+1

包揼少走呀戇鳩

就係出咗會輸所以叫你少出，少出少輸咪有福，所以少出剪有福

從前有三隻蝦 哈哈哈

Sad 唔通係我玩錯？個個都係無福既好似⋯

Fun

我明喇
即係宜家有三種解法

包揼，少出剪有福（少出剪就有福）

包揼，少出剪←無福 （出剪無福）

包揼少出，剪無福 （少數既走，出剪無福）

依家啲細路邊仲落公園玩

99年知應該都係正常？

樓主邊度鄉下呀
玩開小出喎
出走鄉音都好撚重
番支那啦不如

上捉上下捉下，有何無v無自解

宜家仲有冇人玩?

拉

熱門
拉

槍解你玩埋我果份

少走 少丑
樓主新移民？

支槍360度都射到

咪係未聽過少走

樓豬一撚定係新移民譚仔呀姐d fd

槍解

我玩都係叫“包揼，少出剪，無福”

但少走應該係少數既走咁解，都有道理。

樓主有懶音

屌你老味包揼小走都無人識？

呢度d人叫開少出咪唔明

可能年代唔同？你係唔係80後？

係咪地區問題

可能唔同地區都有唔同玩法

呢d野小學雞自己定架姐

以前d何，v，碰解，槍解，自解都係亂咁黎，我地玩仲有暫停飲水（拎水樽出黎飲唔比捉）

都有可能架，話唔定公園同隔離公園已經唔同玩法

通常有限子彈嘛，v都比較屈機要限次數，不過數數下就唔記得

90年代，呢句野喺呢個post都有三種解法，你追post就見到

你呢個好笑過一樓

少走少出一樣意思，我諗係少走有先，之後變左少出，最後變左少出剪

分隊包揼小走

Same

我都覺得少走係80後，少出係90後

有自解

有隔牆冇穿針，好熟，但唔記得咩黎

好懷念以前咁純真

包揼少出 wo

你新移民？

有冇槍解？

隔牆無穿針咪就係有野隔住唔可以伸手入去捉，隔牆通常同意佢鬥望然後180度走佢就追唔到

隔牆通常同佢鬥望然後180度走佢就追唔到

？？？？？？

撈豬山移民？

80尾 90頭既遊戲
而家啲細佬已經唔識呢啲遊戲

你講呀

er…… 上面個個係咩年代講架
00後識下面個個囉

咁嘅on9野都入到熱門

00後識唔識？我見屋企樓下公園都無人玩。

童年

點解好似冇人講
上捉上下捉下
好撚緊要嫁

個effect點有

btw 1/10

今日咩日子
仲開埋啲垃圾post

有槍解

有何有V冇自解冇槍解V要講理由

樓豬大陸五毛

90後但講開少走

包揼少走上捉上下捉下有隔牆冇穿針冇碰解冇V

好掛住以前成條村玩兵捉賊😂
次次玩玩下返屋企食飯😂